香港人最大弱點，就係份工

罷工既影響力係最大
但係奴弟制下，再加民革式批鬥（國泰）
太多人要供樓，好難放棄現有享受
商家被逼炒示威員工
只會減少出黎既人

唔供樓真係要瞓街架大佬

供樓真係好難要手足罷工

其實夠齊心罷根本唔會驚冇左份工
最大弱點其實都係唔團結

有四成仆街藍絲等住填你個位

Agree

佢炒得起咁多人先算
問題就係唔團結唔夠多人

事實，俾層樓挷住既人係真係好難叫得郁

藍絲好團結搶你飯碗

工唔係 租金先係

其實大家真係覺得你縮完供多幾年樓香港係唔會變新疆?冇錯你多咗幾年安樂茶飯，但係除非你呢幾年移到民否則你就你供樓供到死

除非好似大陸派大錢，每年每人派二十萬去消費

咁藍絲坐晒黃絲既位
都要有人填返藍絲個舊位架嘛
佢係炒得起咁多人就唔會到依家都係得20個
當安排好晒有人頂上就會慢慢黎多幾個
所以唔團結就只有沉默中死亡

點解黃絲唔可以自己獨立到做經濟圈

藍絲嘅舊位咪清潔 地盤 或者收維穩費

他日政府倒台
收撚哂藍絲層樓
即時譴返大陸

....首先佢地要取代到
普遍被清算既職位都唔係呢d人可以做到

遲下香港都無埋 收歸國有 仲使供樓

比人炒左即訓街

因為好多商業資源/法律係政府控制

學生冇錢都係冇飯食同冇裝備
出緊來做野既人就唔止呢樣
就算唔係要供樓
都要交水電煤網
如果兩老到埋退休年齡
你要佢地繼續返工養你定係齊齊訓街/拎綜援？
所以除非真係去到end game /一玩就必定會贏果個局面
如果唔係既話有好多人都唔會敢搏

未就係講緊你唔搏，你有信心唔變新疆?定你寧願要幾年安樂茶飯之後餘生係集中營過?定你到時自殺?

而家你係搏緊遲幾年唔使訓街，分分鍾住集中營

唔係享唔享受

係住都無得住

邊有可能一定會贏嫁
一定會贏果時先出黎嘅係glory hunter
果陣連藍絲都會出黎
仲叫咩抗爭
唔出黎就實唔會贏 惡性循環黎
一係就等真endgame畀共產黨收樓
否則香港人都係繼續供樓一齊做新疆人算啦

係
身邊好多fd都仲係掛住返工
但佢地只係20幾30歲好多都冇家庭負擔
唔明點解都唔肯做多少少
已經唔係叫佢地上前線
只係除左民陣搞既大遊行之外其他活動都可以參加下出席下都好丫

只能夠話香港人真係好有錢同香港搵錢真係好易
如果同得多20尾到30幾40歲既人傾下計就知佢地而家好多都係諗緊移民甚至實行緊
要佢地搵條命同你搏？佢地真係唔會

國泰都黃，未又係俾中共打壓

好過即訓

人地外國機場成撚日罷工，香港

人人有大量美股每年穩定收息咪可以專心抗爭

垃圾港豬潔癖撚

舊藍絲離職

新藍絲150補上

多辦地鐵重點車站遊行，港鐵配合封站。

估下三年後有幾人走

Popo都諗移民啦

係物價呀, 同人口飽和呀, 醒啦

奴契弟制

除非香港亂到好似喪屍圍城咁 一直最重視嘅嘢喺嗰刻都會變到唔重要
唔係啲人點放棄到層樓同埋生計

已經係all or nothing ，大家努力

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

要大家無咗份工就無後顧之憂

岩岩去人地公司做野
有個深黃同個深藍上司嘈完
因為政見
個深藍廢老扮哂野去大老闆告狀

林太應該整到全民供樓
咁就唔會有人出黎示威罷工打爛自己飯碗
反正而家都唔駛睇地產商台戲

藍絲取代黃絲
大劣人取代藍絲
香港人

如果副總統先生可以同國防部部長相議下派一隊special unit黎香港招兵加入us-hk army ,做一系列嘅training. 莫講話而家份工，要自繳軍餉都制呀。

麻煩副總統先生同白宮高層相議下。

所以我唔明 又話攬炒 但又無真真攬炒嘅覺悟

啱呀，全民辭職，全民拎綜援

根本核心問題就係樓價

口號黎姐d人當

你聰明，我敢打賭10月施政報告就係玩呢樣。分分鐘學新加坡攞mpf供樓，或者London借錢俾你做首期

三軍未動，糧草先行

無理由叫人自斷糧草咁on9

單係集體長期罷工就已經揸得住政府嘅春袋
比埋身肉搏仲勁

要經濟出問題，失業率高先成事，又要供哩樣果樣，一家大細要養，談何容易

供緊樓嗰班唔係淨係養自己，係要咩起成個家庭，有啲仲要養老豆老母，要放低所有嘢搏一鋪唔係咁易

有無人養被炒既人？

經濟呢招真係港共既殺手鐧！試諗吓每個月無咗差唔多20000蚊或以上，喺腥講百物騰貴既環境下，好難捱…

利申：無工返好耐，因為IVE part-time day好煩！

所以緊急法好有用

香港人太奴性
份工大過天
人生一定要有樓根本係資方洗腦

借個位宣傳
[遍地開花]全港十八區既市民同我入哂黎，今晚有個傻仔請睇戲

我係要還債

所以大家要有犧牲訓街嘅決心
單身人士, 未婚嘅更應該罷工

Push

所以政府唔會比樓價跌
你要出黎抗爭就無樓供

我地香港 係咩呀 係投訴之都

果班奶開支那狗既，呢兩個月實好開心

829放映 830胡忠 重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

推

你有條件唔返工姐
可以唔返工一排既人（應該以整個家庭計）通常係咁
1.本身有積蓄夠洗一排 包括呢段時間供樓或交租
2.成個家庭係黃

唔存在你唔返工就唔洗交租供樓俾水電
除非一家人有覺悟一齊訓街捱餓捨棄大部份個人財物 因為你訓街唔會帶到太多物品

唔會主動，係被動攬炒

人係自私嘅 影響到自己利益就不了

都係果句，良心始終唔可以當飯食既

我要攬炒 我要緊急法！

其實有時真係要體諒下佢地
好多屋企都係供緊樓
可能仲要得一個人撐緊
要佢地罷工 即係要佢地承受被炒既風險
到時老婆仔女真係要訓街

呢樣就係政府不斷叫人買公屋居屋既原因，
買左又供緊既話根本坐底十幾年都困晒身

銀行收樓打返佢地轉頭

由頭到尾都係利益問題

香港人最叻就係發生咩事都要秤下自己有冇得著
(當然主要係講緊出左社會做野嘅人)
佢地個心態係:民主 我要呀 自由 我要呀
錢 呀喱樣先係我最想要 其他都唔重要了

要養家 要供樓 其實理解
但可唔可以拎個AL當罷工呢
問心自己有冇盡力參與罷工呢

先唔好追究罷工嘅定義係咩先
(例如:拎AL SL唔返工 就唔算罷工啦喱啲廢話)

係要追究自身個參與度呀!!
係要用盡方法唔返工呀!!明未呀

講你就叻，唔能洗供樓咩

無番工兩個月

樓價又gogogo

工已辭

85 35萬大罷工應該可一不可再

打工係為左供樓

樓價最大部分係地價

地價係政府收

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

救人 拉狗

你罷工既人夠多 跟本唔會炒你 好安全 不過港豬就係冇guts

所以高樓價根本係政府既陰謀，
等市民比層樓綁住冇得反抗

新移民即有公屋收得貼服聽話
逼香港人買樓做樓奴自我捆綁

反抗?
你冇左份工就冇左層樓
冇左層樓你人生就失敗架啦

但冇同你講2047年層樓收歸國有囉
下? 有咩可能?
er…… 唔知呢

同意

咁又唔係咁講
如果真係炒左我
我全職出黎示威

香港人肯團結, 就係同僱主攬炒
唔肯團結, 就僱主睇邊個唔順眼就炒邊個

same啱啱grad搵到工果啲好似平行世界咁

對上左岸供緊樓個班黎講
肯出聲甚至經濟援助已經好好
同埋他日香港真係可以普選或自主
呢班人都係必不可缺

而最緊要係佢地都比前線抗爭一種信心同力量

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

唔罷工米SICK LEAVE, 唔SICK LEAVE米ANNUAL LEAVE

依一刻樓價直接仆街，咪令d供緊樓既人都被逼出黎
即係大家講緊既攬炒
問題係點先會做到？
泛民去美國，都係賣港

你一日有和理非，就一日都冇可能攬炒，就一日都冇可能罷工

所以唔係要叫得郁
係要佢地為勢所逼

香港人肯團結
就唔會有呢句「人唔做我做，殺出新血路」
呢樣好突顯香港人頂爛市精神

到依一刻都唔明白團結的重要
和理非其實足夠可以贏, 就係唔夠齊心團結

當你上級/高層係藍底把持已經好難
敢怒不敢言，我認我廢....
利申:有小朋友

冇錢點生存

呢個階段除非真係搞到樓市仆直
唔係班樓奴都唔會抱住必死既決心同政府死戰

而家攬炒劇本已備
呢個時候緊係放左層樓啦
仲諗供樓

推: 扮工、罷買

我都係 但本來無咩積蓄
就餓死 等攬炒

唔好意思借個位
希望機場812 813有份籌款嘅出黎交代返
[走數尋人]追查812 813機場籌款

所以新鴻基個啲吹佢唔漲

所以一定要令經濟差，
令呢個弱點唔會對運動太大影響

餓緊 就黎要搵社工接濟

最好就係罷買樓，等啲扑街地產賺少啲

供三十年 俾共產黨收歸國有
再皇恩浩蕩租返俾你住
係呀 大家都知攬住一齊死
但無人想爭住做最先死個個

大佬呀手停口停罷條鐵咩

供樓就真係訓街啦

入黎睇睇我既情況 希望各位巴打絲打幫幫我 或姐幫手祈禱 萬分感激

講咗好多次外國罷工係工會主導有法例保障
香港就工會趕絕又冇法例保障

藍絲多數低學歷 點填

係咪得我覺得就係對家愈做愈絕所以我地先愈黎愈冇野需要怕 因為冇得怕

人愈大背負既野就愈多，希望前線既手足明白
家有兩老要養，一個老人痴呆
罷工我有響應，只係SL處理

返工係最大弱點，因為香港無錢就無食物，唯一破除方法就係經濟仆街，被迫失業。

無人提罷工嘅？推爆佢

供完最後比共產黨收返

所以而家啲公司玩白色恐怖炒人，
咁咪可以幫大家消除心魔，專心全天候抗爭

中共鋪排左好耐，等層樓重要過你條命先搞你

你今次輸咗之後仲有得搏？

全香港一齊瞓街囉

有供樓都有罷工
講真罷工扣得一日人工
點會唔夠供樓

國泰會炒鳩你

同選舉一樣咋嘛，班建制派團結到痴線

我哋自己就成日鬼打鬼，又射落海，又白票

真心呢排租盤勁小
唔小人賣左樓拎錢一係打算走
一係就等爆再買 當然都係博一鋪
但租就真係企到好硬 住下青衣酒店可能仲抵

反攻藍絲！全民排斥欺凌藍絲全家！

其實呢個就係博奕論
只要有一小部分人唔遵守就收皮

總商會班商家佬都唔係盲，不過最後都係要俾共產黨收皮

睇吓佢哋嘅四大訴求

【國際路線】全世界印依款標語

90,00後醒目住屋企，冇負擔，擁抱後物質主義，所以個個上岸廢老唔抵得後生唔跟佢地捱就批鬥後生

好多後生真係唔明
壯年有仔女要供書教學，
仔細老婆嫩樣樣都要錢。
成日話香港人齊齊訓街，
大嘅肯，細嘅都唔肯啦。

唔係話一定贏先肯落場，
至少要形勢上非出不可，
將影響時間減到最少，
否則係好難叫佢地罷工。

利申：唔係講自己

成日聽到呢個就好笑

照你咁講，北京上海廣州深圳d樓既價值應該係0喎，2047都唔洗等

真心想請教

著名風向員 彭斯

提醒大家要供樓勿搞民主

和理非就已經唔會同你罷工

係公司個仆街藍絲腦細

|五大訴求 缺一不可|
|寧作飛灰 不作浮塵|
|因果由國 容港治己|
|光復香港 時代革命|

所以香港要有真正嘅工會，但係叫你每月一部份獻比工會，你地制唔制

其實根本唔洗驚罷完工藍絲填曬黃絲職位，
大家係咪唔記得左香港就業率好撚高。
市場根本無咁多勞動力。

真係唔知和理非係咩定義.........
不犯法? 不暴力? 不破壞?